當老豆同我講「係時候將個責任交畀你」嗰陣個感覺真係好沉重

難以表達

無錢了

掌門傳位咩，有咩重擔

畀晒啲 bug 你去 de?

佢叫你供樓？

同意

仔呀 我爭人啲錢就靠哂你啦

屌你老母既責任傳俾你？

咩責任又唔講？

It's not time to make a change

靠你養全家喇，父母一日未死都唔好諗結婚呀

我破產加失業了 而家成頭家靠晒你